和勇人鏈進化

假如和勇好似琴日守護孩子咁係前線做人鏈 俾時間前線手足撒退有冇得諗

要上左年紀嘅人做先有用 後生嘅照打